除左上水站，第一城站都有popo 內部裝修

計埋無可能既情況下觀塘站燒咁耐，至少三單。今日坐車大家airdrop 比人呀

pish

推 幾個站加埋一齊就係強證據

呢個裝修大堂都閂九日啦

呢個電梯尋日冇事今日都壞埋啦

唔係黑警做邊個做到

Help push

推

根本 Popo 就成立做裝修小隊

特別職務隊

係站入面搞既又

推爆佢!!